原來女人真係可以咁絕

事源係小弟既女友前晚去左飲酒唔理我
所以我嬲嬲地講分手
跟住佢就道出自己原來同我一齊後
一直對我只得好感
由始至終
佢都係迫自己投放感情落我度
根本唔愛我
而且覺得我地唔夾
明明之前我地仲相處得好好
係毫無預兆既情況下
我落得咁既收場
可能有人會話又係我講分手先 抵死
但係即使我唔講
佢心中有個咁既諗法 都唔會行得遠
最後我想講
如果俾我重頭開始過
我一定會令你愛上我
對唔住

搵到另一個佢更加鐘意既
巴打 女死女還在

去飲個酒冇理到你就講分手

可能之前已前積埋積埋好多嘢

飲酒既女人早飛早著啦
甩身得早你執返身彩昨巴打

No loyalty
No respect
Fly la

屌左未呀 屌左就算啦

收皮啦，重頭開始